眼瞓

唔想起身

眼瞓死

起

起身啦

起咗

瞓極唔夠

單機

珍

返工？

Yes ptbf

冇

又一日

唔爽 虛耗光陰

番嚟啦咩

？

我想hea

個心囉囉攣

喲

點解呢

Ok

咁搵d野做吓

我都諗唔明 好慘
日日鬱住鬱住

做咩都冇心機
日日發呆 慢半拍

煩緊咩

情

我唔鍾意
但我冇得唔虛渡

點解冇？

情既野求其啦

咩事了

係我既人生除左虛渡仲可以做乜

人生其實好忙

做咩

嘩 出去打波 去搵興趣 番pt 大把嘢你做啦

原來我睇漏左個唔字
搵d野學吓囉

有經驗

日日發呆 諗

邊有

Think what???

出去識人

唔係求唔求其 一諗起好唔舒服
但又阻止唔到

諗到咩就做咩

出去邊
而家長期自閉

咁搵嘢做 你太得閒 咁撚多藉口

I want to be you

打得好

想去飲酒

請振作

Go

一諗起我就會打機

go
唔好諗

唉

有過去

唉什麼呢

唔好飲酒 會有啤酒肚 請振作

我覺得自己冇得救

講得出嚟咁姐係有得救

冇咩好處

請我

飲烈酒

就係冇

冇錢請

召喚簡ccccc

Fuck..... 我好平

飲橙汁算啦

有d野擺係個心到 諗完又諗
其實就冇結果 但對自己好大影響
乜都唔想做

真。。

咩嘢呢

係時候改變lu

幾好啊

日日都渴望飲 飲到醉哂咁就最爽

愈飲愈醒 咁你都係飲橙汁算
橙

慘汁

又唔好咁講

係機會 十卜

我寧願留喺屋企打機

唔出街好正

屌呀街都好出嘅

無救了

點解 我真心講

啱呀
好懶出街

做運動啦你

好啦

不了
咁我出街

冇打機好耐
留係屋企剩係識偷睇近況
偷完又縮返入披竇亂諗野

十卜

你幾kg

你前度？

何必呢
睇完又冇意思既
del contact算啦

唔g
正常身形呀
只係肥過以前啫

做運動啦

有時間先

請我 我幫你做嘢 你去做運動

大忙人

我都唔洗做

忙打機

......針了

威

膠叔 唔洗做牙

挽留

明天做

番番嚟

say個hi

瞓未

嗨

今天的事明天做

咁得閒既你？

要溫書

開adblock好鬼食電

last一科？

差幾多

唔知咩嚟

大把

對的

block廣告

瞓完

輕鬆啦

我有無都得 不嬲無留意

不了

今晚食乜

純粹唔想見到額外既野

咁加油

明白明白

多謝了

唉咩

唔想溫書

休息吓

今日咁好上嚟吹水

陪你嘛

通頂溫？

唔開心都係錯，令聽果個有壓力同hard feeling

搵唔到工

唔開心=語氣差=冇人鍾意=更加唔開心
無限loop

其實有用架咩?
我一向都唔會通頂溫...

咁之前做咩唔上嚟

呢排係難d既
等吓啦

溫哂今日嘅就瞓

你有人陪

放鬆啲

係咪年頭先易搵

唔好放棄 加油呀

我以前成日溫通頂
因為溫唔熟就迫自己

下 邊度有

我夜晚先溫到書

d人等出埋雙糧bonus先走嘛
過年後易d

入到腦架咩?

但呢家細佬打機嘈撚住哂 好難溫

邊間u仲考緊試

有呀
早兩日掛住睇漫畫

佢打咩?

我以前都係聖誕前會考完哂

Ok既 夜晚夠靜

ou好似考到出年

夜晚幾精神, 但溫書都會眼訓

咁慘..... 呢段假期冇哂...

聖誕同除夕都冇左

我讀緊偽進

咪係...
個個都去哂玩架嘛

咁你就咪屈我有人陪啦屌

係

唔信

本身都唔出去玩

有呀
我臨訓果時明明見到你個Post

呃你做乜

唔秒回？

飲咖啡

唉算 咁走先

秒囉

我都只係出左23號
不過好似黎緊幾日都會出去

飲水

好啦咁

多fd

No

唔飲

我唔飲既... 怕苦

yes

唔好啦
難得我上水

你鍾意

好寸

罐裝個d好甜

一日係要返吓舖望
一日係自己去剪頭髮
兩日係同同一批人

咁我走

有鋪

雀巢果d?

no la

吹？

呼呼呼

請我 我有兩啖飯食就ok

呼～

得一啖飯，做？

係時候打機了

玩咩？

唔知...

wtf

咁我就溫書了

0人

買左好多game
唔知玩咩

想出街都無人陪

自己一個出啦

搵小豆 十卜 拎tg！

你地快啲交換tg la

笑撚到

冒著被人影相放上story 恥笑

你以為真係有人影你咩

咩黎

自己出街有咩問題

因為我見過有人真係會影人黎笑

條友痴線。。。
唔理啦

小學雞咩

有線記者影咗張圖比動身傳心師 之後約佢地出嚟就拎咗隻玩具🐢比佢地睇
動物傳心師：佢就布歐？！

幾歲呀

冬天仲要大時大節出街真係唔好受

有d難明

笑撚到我

性交轉運d fd

呢個true
當個個都要陪男女朋友我仲係零

有咩所謂
同一堆fd過囉

咁都要有人出黎先得架
我邊有朋友

咁唯有留喺屋企睇吓電視

你地快啲識大家

其實自己都知唔係真係想出街
但係要搵到一個人陪下原來都好難

我陪你好無 聖誕快樂簡b

hi

上網傾吓計會開心d

可以一戰

Hi

打完機啦?

簡b呢排有咩do

木打

開戰

Come

除左pubg重有咩玩?
btw... pubg唔多外掛咩?

我要強身健體

與未完成的詩

你黎

我要我要我要健康

無走過

又感冒

唔敢過黎?

我唔想再病落去

食藥啦

我要身心健康

反正只愛伴你夢遊

啪左幸福傷風素

屠外掛!

早啲瞓啦

感冒食傷風藥有冇效

簡b 我講笑渣 你去咗邊

睇醫生未先

過左黎先

唔訓 聽日準時做港豬

病左早d訓啦

未 唔睇

你喺邊

抵打

槍game一向被屠

你睇你...

屯門

我覺得你地幾好 真心

我要瘦20磅

Omg 我星期五會過去

又瘦

即係你冇心

姐係點

過去做咩?

咁易信人

冇心咪冇真心

吃飯

Yes

咪係

Yes i am

No ar 同家人親戚吃

咁我唯有離開屯門

去邊

簡簡簡簡簡簡請回來

A little bit

Ok study sin 你地慢慢傾

九龍

咁遠

你嚇走人

矛人了

剪頭髮嘛

對了 可能我要針

咩頭？

呀呀呀呀呀呀呀呀

no

我講真 你好好保重

柒頭

點解針

這個世界可不可只得你我

好鍾意黑髮順毛個啲

很想很想說再見

不可

sor
染左髮同電左髮

有無聽愛比死更冷架

好mk.......

冇
邊個唱

Endy chow

邊度mk

冇聽

廢架。。

都唔知幾好

有料

我勁

真

你又整

好想安靜溫書 但細佬真係 唉

我無架 我咩都無整

佢打咩機

黑長直

就係無

Lol? 咩craft? 食雞？ 唔知？

我tb頭

唔想考試

一齊搵野玩

不得了

簡簡簡簡簡簡番咗來啦 我真溫書 陣間再講 等我

咁多款？

失望

有邊個想

係 運動都好勁 就係唔讀書 成撚日鬧我 屌佢老味 話我潑婦on999

Help me

梳。。。你都唔係黑髮順毛。。。反省下。。

咁夜先黎溫G

夜晚先溫到

咁由佢啦

我都就黎考了

留緊長

我係好靜先溫到

佢成撚日對呀媽呀婆態度差 咁咪屌9佢囉 鬧撚番我轉頭 有乜理由成日叫老人家叫屋企人收聲

加油

咩科

戈要有人陪先溫到

你地傾住先

最好有人陪啦

留返俾阿媽話啦

無人陪

大大力屌

呀媽唔夠佢講

鬧我潑婦囉屌你老味

陪我溫

有人一齊專心唔到

一向冇
除左有時成班fd溫

讀緊咩

容忍左就會有下次 好難改

陪緊

你都考完啦

係啊 由細寵到佢大架 屌佢老味

呢個真

ba中ge毒撚科

一個人去圖書館溫書見啲人都係黎拍拖

唉 本來啲fd就算唔同科都會Skype但
佢哋有幾次都唔叫我（唔記得叫我）之後我就自己溫了
但其實好唔開心 其中一係我最好朋友嚟

ba都毒？

有心機出去溫書已經好好
拍拖果d唯有詛咒佢地

真
jm9去自修室都要拍拖

試過溫緊書個fd add埋佢男朋友入黎
雖然都係fd 覺得自己好多餘

有一科好很毒

skype住好正
但你個fd重有冇同你聯絡？

你又add返個男仔入去嘛

正呀
緊係有啦
唉

你？
邊有人add ar

咩嚟

好！！

我唔識講野

等人帶你講嘢咪得

可能係另外果d人搞到冇得add你入去啫

對住好多數

可以打字

算啦 心都淡 屌

你帶ok?

跟本係個世界逼住你要拍拖

account

唔係呀 自己都好開心

好似好勁咁

咁就得
我講野果時通常都係打機

簡b ❤️

下次試吓搵左你個fd先囉

雪bb💗

卻沒人像你讓我眼淚背着流

啱呀

收嗲啦

睇緣份啦ed

唔係帶我咩？

正

佢勁

真咩 睇唔透
要翻多啲工麻醉自己

onJ綠帽青

咁又唔洗

嚴重似情侶講分手

綠乜撚野帽

唉 唔好再講了 我慣

一直冇拍過
已經睇化左

?

點解會綠帽

點知佢

a0?

A0先正。。。

駁唔到。。。

好手足。。。

簡b又去咗邊

收埋左

係你個心到💗

睇緊youtube睇人打機

打乜

cities skylines

拎番佢出嚟呀

咁就對了

ok

Captv笑4我

播咩架

快呀

死左未

咁都未睇過。。

。。。

又收埋返

好出奇？

又攞番出黎

真心呢

彈出彈入

未睇過
咩黎？

自己youtube

笑片

唔比

好複雜咁

我睇完我果d先

好

我自己買左但成日好似唔識起咁

轉頭番

又溫書？

weak了

55今次真溫

咁早訓

晚安了

等你

好啊

多謝 我會！

咁仲早，我聽日要早d起身溫G

哦。。。你都要考試。。。
加油

nite

原來你真係等緊

聽日要返工 依家仲未訓得著

唔睇電話會易訓d

會亂諗野

喺床碌吓就訓到

諗下啲開心野

有冇開心野分享呀

我都想知

我朋友嫌棄我成日唔開心

咁你做咩成日唔開心

冇人了

有

咁夜做緊咩

睇youtube

唉好攰啊

你溫左一陣咋喎

唔鍾意呢科

都要溫埋佢架啦

知道

柯南好靚仔

簡b

啱啊啱啊

識嘢

你竟然有睇

我好多嘢都係柯南

悶到頂唔順

唔hi

Sleep jor?

識野呀
之前有冇去戲院睇？

串到

收埋左呀

無呀 我上網睇 唐紅戀歌堅正 好睇過前幾個劇場版

係咩

最初啲劇場版真係好鍾意
迷宮十字路
彈琴個個
貝克街 so jeng!!!

拎番出嚟啦......

對

Sorry

好想佢快啲變番新一同小蘭一齊

迷宮十字路好撚正 好想去實景睇

我無睇哂九百幾集
我成日唔記得睇到邊 所以都係揀嚟睇

啊 原來你都有睇
我都係

豆仔呢

屌 誤會左 以為有知音

難得戲院有
去支持吓嘛

Get錯

......?咁你講緊咩

上網睇

沒了

You are welcome

貝克街的亡靈係最正!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
往天國的倒數計時都好好
重有世紀末的魔術師都正

唔喎

Ko

不了
我要灰原呀!

Yessss 屌初吻比咗基德 雖然佢真係好靚仔

你收埋嚟做咩

戲院睇唔同feel架

唔啦 雖然佢好正

kid

矛$係咁。。。

唔知

唉傷心死柯南

唔識野

佢係咪鍾意柯南

..

好神奇
因為我身邊好小fd睇柯南

88

木嘈

就是冇野做

食少餐飯都去左啦

66

咁緊係好食嘢

當然

會死

我d fd都睇

小蘭自己消失啦

我得一個fd睇
佢睇哂9百幾集 漫畫都睇埋

唔好咁啦

食野好閒

動畫我冇咩睇
漫畫就睇哂

和葉同呀邊個最正

老婆糞左？

食營多

好勁

我都開始眼訓

好想食酸辣粉

呀邊個。。。
服部呀

我未。。。

訓你老木

中學打後冇食過

我唔記得咗

食酸辣粉

飲藥水提神

好肚餓呀呀呀呀呀呀

小心扮糞

點解要提神

混雜絕望後便是淚水衍生出心碎

訓教哂時間

食啦 我未食晚餐

停

罰你重睇

咁陣間食麥當勞早餐啦

食埋飲藥水

好呀好呀

我都覺 日日訓4粒鐘就起身
係咪會短命啲

Gd

實會放心

唔係香港

喺邊

打完機

蕉仔

食焦未

咁就好了我都唔想做咁耐人

不過某d要睇動畫先正

我都唔想 不過又唔捨得

uk 就8pm

嗚呀

打咩

唔捨得啲咩

你好型

好多

食雞木

陪緊熊b

我又陪～

...

空氣朋友

凍唔凍

本來無一物呀～

don't starve together

但呢加有

我有買
但買左冇玩過

木呀 同朋友打有場第2

0°
其實唔係好凍
好掛住香港

rich
請我未

佢地要訓啦

日日食

咩來

掛d咩

攬緊佢地

到要走個刻咩都帶唔走...

同我瞓呀

請唔起

我好平

朋友 屋企人

開心

第一次玩 跟朋友玩 唔係好知做緊咩

平胸咁慘呀？

唔好再講了 唔想諗

幾時番

唔好再講

威 幾時帶我打

我重要係自己一個玩
更加唔知要做乜

講其他野都得

最快6月 未知

咁耐
喺個邊讀緊咩

該勇敢時軟弱

唔好咁傷心

沒野講了

應該算係生存game 類似minecraft咁搵材料起野
好似隔一排就有怪出要打

social work 個範

不了 佢地淨係同我訓

玩生存game我會好緊張

勁

好似幾開心

steam買有多份copy可以比朋友

聽日駛唔駛返工？

感覺難玩過minecraft 不過幾好玩

唔好講呢啲
你讀緊書？

Sem break到1月尾

有咩？
我好似得1份

買啦 steam有特價呀

你望下佢地就得

望我

minecraft我已經玩到好垃圾
見到怪我就驚

唔知呀 我上星期買係有多份copy

正啦 去下旅行啦

讀緊咩？

頹 冇心機

係咪買錯左

偽進

minecraft我買左冇點玩 冇人同我玩
同埋我冇咩創意 唔會諗去點起咩靚屋

何解

遊戲同朋友玩先開心

應該唔係 我見係咁寫 可能特價優惠掛

自己冇用

我都覺 自己一個又唔想起野 都冇野做

聽下歌上下youtube發牛逗又一日

想讀社工
藥水讀成點

有無諗過第時做啲咩

我都想

做你

邊方面先？

自己玩minecraft會頭暈 同朋友玩先唔會

點解唔得

買起我？

我都係
我只係搵材料俾fd起

失戀？

笑左出聲
Minecraft好多野玩其實 重要係害朋友

冇戀怎失！

係咪有野分散注意力

可能 講起想玩返 不過要多人先好玩

追唔到女神

推

我玩果時只係同一個fd玩
害佢做咩

未有過女神

呢隻game比較好 係將材料合成就得
唔需要自己逐格該格咁鋪野
有時間可以試下玩 值得玩下

成班人先好玩架

冇朋友玩

有機會試吓

same

熊d

仲有咩game好玩

一開始我以為熊係user name

得閒可以一齊玩下

食邊條女 港
話比老婆蜘

Lol overwatch

唔是連登人

Last year
返黎先算
咩都未睇

又得

熊b睇我玩咋

woo勁

買多部機

放棄

即係男神？

-.-

搵返老婆

lol都有一排冇玩 ow就買左玩得一陣
2樣都係冇人一齊玩就唔想玩

冇老婆-.-

Ho!!thx!! 不過社工入面有咩科讀

佢地唔夠叻 唔識玩架

係 每次都係on等人邀 ow玩左一個月都冇就冇乜掂

點解

食雞吧

pubg都係 唔想單排打 覺得好緊張

今天成為荒野之光了

一齊做荒野之光？

我讀個啲好似無乜關係同埋好多都講返uk呢邊

唔好返香港

咩點解

係 我就奇怪
咁你係咪要喺uk做社工

同問

返呀屌咩唔返

點解返黎先算唔直接留係個邊

唔好

因為呢度好撚悶

香港都可以好悶

黎緊2日都有k唱好開心

我係香港一啲都唔悶

隔離飯香

我遲啲都唱

好羨慕

Heheee

矛人同me唱

你叫實有

嗌破喉嚨都冇人理

有嘅 叫咗先

破喉嚨！

唔準

係呀

啞左

矛得唱

發洩

唔准我嗌人？

飲飲飲飲飲

我都係

唔會

唔準爛聲

飲什麼

你除左讀書 仲有咩煩

會

油

飲？

Mo ar

會有啤酒肚 3思

豆仔

我唔會架喎
之前唱k 都冇咩事
係唔夠氣啫

咁好

乜

渣。。做運動啦
我唱完好沙
我咪霸

帶氧氣罩

嘻嘻

我都咪霸
次次都唔夠喉

要人工呼吸

通k先夠

以前成日叫fd陪我k lunch 6粒鐘
不過得我一個唱

兩邊都生活過
呢度係自由 但無朋友
真係好悶

咁正

我挑戰一人k

會後悔

唱得耐既我冇所謂

飲完早茶先去 已成往事

而家唔知可以唱幾耐

好耐冇唱啦 呢排唱utube k

之前有喺天籟k歌 apps度唱

香港淨係食野呢邊面已經夠理由令我留係個度一世

Heheheee

Fd用呢個錄sd比我聽就試過 自己沒

好肚餓

好痛苦 唔好返來

笑咩呀

好有feel

其實唔洗錄 我太難聽唔會敢聽返

Me too

食野啦

呀呀

我好想食好多嘢

考試好似輕咗 sosad

肥

每次深夜講起食 就會想入深井食燒我

咯咯

我有聽返自己唱

想食酸辣粉

我g

乜7

都重係重

葡萄

之前同人sd
我都係無聽到就sd
難聽到唔敢聽

唔好咁啦好嗎

K房最好就係聽唔到自己唱咩

聽自己講野先難頂

聽唔到咩

淨係想食酸辣粉咋嘛你

錄音 我把聲真係好難聽 又鼻塞 又沉 同埋我講嘢1999

下？

呢個真 有次唔小心錄左係rc同朋友傾既錄音 我心諗呢個把聲又難聽講野又串邊個黎 頂得順我咁多年真係勁

Pizza 鰻魚飯 壽c
其實我咩都食係唔食豆腐

之前有次同人唱k
我一個唱緊果時
佢無端端開伴唱
我停左之後望住佢
原來佢以為我唱係伴唱黎

背景音樂太大

好想聽你唱.....

自己講野好嘔心咁

咁我又唔會開咁太

怕死？

Y

一齊了

拜下先

ff

條友傻啫

我都食緊晚餐

有情人終成眷屬 葡萄認真

筆鳥

想聽你唱

食緊咩呀

Ha

呢樣真的

重複犯錯

你咪有

想吓算

原來我get錯 咁蒜

中餐

？？？

沒眼看

想想想想想想

以為已在一起

好想食小籠包

木

好想食嘢 琴日食咗好多豬古力

平時要瞓十個鐘 考完要立即瞓了

好多嘢背 背唔切 唔想再嚟

一定要訓 exam period 有日我冇糞收左皮

無限重讀

我會瞓幾個鐘嘅咁
我29考

屌 我都好撚想食

未試過

食炸魚條

Hehehee

食到厭la

Very like上海菜

背野科冇所謂 計數就算明知訓唔著都要撻多幾粒鐘

我試

再食lo87

咁係ge

唔準了

好食極咪又係fish and chips!

餓

有報

趣

我都係呢

你係咪好悶

人又懶又唔夠人聰明 識左個同學成年見佢on99以為同我一樣廢 最近先知佢讀皇仁

照食

下咁勁嘅

唔悶點會晚晚係到秒你班87

幾好 我都好悶

唔糞？

諗起以前啲人叫春copy歌詞copy埋魔鏡字幕組句野

9pm咋

咁又點

早糞對身體好

覺得柒

...唔好笑咩

No...

Me agger

食完即訓唔好嘛

咁算

好健康

食飽企下

我唔係 成日飲酒

小心身體bro

好飽 點算

好笑

喂

啤酒肚

樓豬

矛人

掛住我？

叫下你姐

唓

咩料

冇啊

痴線真係好多嘢

溫唔哂？

我想也是了

咁唯有捉路lu

真係開始有

矛眼睇呀

頂唔住 攰了

聽日再努力d溫囉

訓覺啦

晚安

你瞓未

準備訓啦
玩多一陣

等埋你～

等我？
我等你就差唔多

你好好

哭哭～

我等你地

梗係

別哭

快d訓啦

早抖

好想一睡唔醒

竟然推到39頁

笑

咪咁啦
差一科啫

仲有好多嘢煩架嘛

噢

下...

豆仔好正能量 有啲料到

殺到埋身先算

好鼓勵

你又啱

要睇柯南了

考完慢慢睇

好攰瞓唔到 係咪4得

好呀

早抖啦豆仔